(巴士)助理站長好唔好做?

有沒巴打知起薪幾多?

推

eq要夠高 處理乘客問題
仲要處理壞車調動班次問題
幾考臨場發揮
人工無乜留意
e.g現職巴士車長 分享下我見到站長要做既野

通常做幾多年有得坐正係站長

睇邊間 新城就2年 起碼
不過乜嘢都要做 唔係放車放人咁簡單

利申 前員工

巴打轉左去邊?

真係唔知

兩年三年

推到有做緊的巴打覆

站頭會有助理站長+站長?一或細站助理站長?
工作咪會重叠咗?

新城就 一個打全場 唔理係 站長／助理站長
大站又好 細站又好 都係一個

新城底薪1萬鬆啲(8粒鐘為一工) , 計埋OT , 勤工等 , 初入職大約12K左右

九記就唔知 , 請問返相關會員

利申: 現職助站

辛唔辛苦

睇你個人做法同站頭大細啦 , 正如上高有巴打講過 , 新城無論大細站頭 , 通常都係得一個站長/助理站長睇哂成個場...細嘅場可能仲有些微空間畀你抖一抖...大嗰啲站真係做到你手軟兼頭爆

工作範圍(助理站長/站長一樣)上面嘅車長巴打都講得七七八八喇 , 仲有嘅就係處理乘客失物...安排泊位(入乜嘢坑)等等 , 簡單啲講就係喺巴士總站裡面發生嘅近乎任何事 , 你都要處理......

我所講嘅個人做法 , 就係你會做個乜都公事公辦嘅站長定會顧及車長感受嘅站長囉...樣樣公事公辦無疑係令你嘅工作比較順暢 , 但好多時會得罪一啲車長 ; 而事事顧及車長感受去派車嘅做法 , 同車長嘅關係會好好多 , 但同時就要令你嘥好多精神去諗下度下點派車 , 足以令你由返工度到收工....

返工時間...分兩更 , 返早返好早(通常係清晨5/6點) , 返夜就收得夜(12點幾1點) , 如果你住得比較遠嘅就無乜幾多私人時間剩...

講住咁多先啦